假如鄭松泰無法入閘 是共產黨DQ反對派

假如鄭松泰低票落選
是香港人DQ反對派

走啦，冇人想知

拉

決定前聽一聽

又被熱狗啦

鄭松泰 臨會期結束前收多四隻熱狗

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

假如鄭松泰成功入閘 就係中共認可的反對派

鄭松泰 從未獲邀入中聯辦成為座上客 = 未認可